請泛民議員聯合行動，拯救理大受困學生及市民，否則我等將於區選投白票，在制度外另覓生路。

請泛民議員聯合行動，拯救理大受困學生及市民，今次若不見泛民議員有實質行動，我等不會再相信香港的政制及所謂代議士的功能，將於區選投白票，在制度外另覓生路。

#區議會選舉
#區選
#理大

（facebook轉貼）

請廣發到泛民議員的page洗版

抱歉脅逼泛民議員，但救人要緊